# Server 

Der Server für das Backend. Sehr einfach und mit keiner guten Codequalität aufgebaut. 

Beim ersten Mal starten `npm run bAS` ausführen. Dabei wird als erstes Typescript zu Javascript kompiliert und danach der Server unter Port 8080 gestartet.
